無啦啦又改P牌政策

本身過咗90日果啲又要去到180先甩P

是但啦

林鄭呀 改黎改去

影響唔大

我由開AC到而家成年幾先甩到

有乜咁好笑

I know that feel

我2018年開兩年喇屌

黑心

我同我個frd笑吓關你乜事

吓

原來已luck

乜甩到架咩?
唔係話上年6月打後都係永久P咩

Sad

未甩到

我account 2018年申請 之前冇點開黎用
2019年6月後先永久P

睇下係咪p牌先先

慘囉 咁個p會唔會 改下改下掛一世架
ps:好彩一早甩p

以前根本無p
我過咗90日甩完 仲要再等

遲你幾個月申請依家甩到

一直開咗放喺喥又唔計

上年6月後，就算90日都無啦
瞓咗幾耐？

唔知同你留言數有冇關係

收皮啦我365日先甩P啊

我知你啱啱醒

我6月15號開嘅

唔知你睇過未，忽然諗起，送個on9 P牌po比你笑下

我日日上日日留言都未出聲啦

因為之前開完上一陣冇再上囉

是鳩爛旦啦

求P牌申請方法
毒L對開有感情

有任何P牌會員編號早過我既話，我打飛機射林奠

唔記得落

係喥鳩up嘅睇咗連仔站務台置頂post先喇

我早過你 我218xxx

咁你而家個總上線日數係幾多

128

我365先甩到 你180就得仲想點

兩年上得128日

我都就300

因為2019年6月之後申請嘅人本來就唔屬於連登

冇得申請返P牌

屌 隔離po一堆3字頭都甩晒p喎

有無公告寫90改180行咗轉都唔多覺

常見問題果喥偷偷改
冇公佈出嚟
仲要一個鐘前左右改
頭先中午上仲係無P

樓主慘

甩p點分p牌5毛

應該所有3字頭都要掛返p

樓主pin上面

認同

仲有人係p牌 渣ga

冇計

抵死啦垃圾P牌狗

睇下係咪p先

改黎改去做咩9

重點係連仔偷改咗政策唔撚柒公佈

P牌係種姓制度，跟一世

是但啦 p唔p唔重要

岩岩甩左P

甩p啦

冇得甩P

好事黎
成班本身唔上連登嘅冇啦啦湧晒黎

甩ppppppp

個po入面都好少P牌啦

除左樓主

ps:好彩唔洗甩p

口滾動。

終於甩咗p

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

自己黎

屌 你望吓我個Number

笑撚咗

連P牌都可以日久生情

我今朝都見到你係P牌喎

但你甩唔到

所以應該話2019年6月後申請應該冇得甩P先啱

我開左一年都未甩

乜唔到

唔明佢係幾時開始計180年頭開始計
我呢個ac都成年先甩

甩咗喎

唔鐘意你可以quit 連登

有咩問題

永續P牌？

test

無左p

成班喺喥笑，但無人講下連仔偷改政策唔出聲成班3字頭係喥甩咗好撚威威咁，唔怪得之香港革命失敗

其實有P無P咪又係咁

有用呢個ac開過連登先計
問題我之前成日logout 齋cd-rom

Test

冇啦，陪咗我成年有多

二百幾日仲係p

應該係上線日數？

永續P牌

開咗300幾日 終於甩

testing

我都2018年開
18年開既會有p牌咩？

做咩咁傻要咁做btw屌我已經唔記得曬啲password

再test

試下負皮功能先

要留言開post先登入

屌你啦
P牌制度上年先有

唔夠上線日數就會p

咩呀?
即係2019/6月之後個啲無得甩?

差唔多一年都未甩P

點處理p牌冒牌貨有好幾個

膠都費事俾

好慘
不過好似係計登入日期？

上年6月之後係咪永久唔甩得？

睇下甩咗未先

試下甩左未先

睇下係咪p牌先

點定甩p準則？

終於甩撚咗

🤔

我年幾都甩唔到

應該未甩P

睇下先

即係要你login足180日
每日都要入先計

推

原來已甩左，都等左成年

開咗年幾都未甩慣咗

我都p咗好耐
不過對p牌制度幾好
所以唔反對

我今日甩左。

原來甩咗開心大發現

甩左未

P牌仔，復仇

課金就甩P啦
我就係成功例子

上年9月開乜左

我上年9月底開
啱啱甩咗

永續牌

p牌

唔講都唔知甩左

你冇啦

我係p?

PR買錯ac 嬲豬

永續p牌

甩P了

畢咗業喇

咁撚在意P唔P 牌做乜？
對你有咩實際影響？
驚人笑尻你？
定驚人知你係三毛？

改左乜?

真，多謝樓主話俾我知

我洗撚買ac

仲未甩到

真係甩左

180日之後又改到360日

有冇諗好多人過咗成三百幾日先可以甩
百幾日算乜

見到你呢個post 手痕睇下先知自己甩左

感情台唔出得post???

我89日

bad

係唔係上線日數問題

依度站務台

見到

Yes

我係p 我都唔想甩p 我最在意係 甩左
p 就唔知邊個係新ac 就唔知邊個係pr

Test p

我感情台出多幾個post咪出唔撚到囉

咁唔滿意呀 quit囉

開新AC囉

原來咁多p牌狗

上得少咪p囉，做乜9姐

是但啦 我都係岩岩甩p咋ma

真人打電話俾你好冇？

同埋連仔偷改政策你哋真係覺得無問題？
唔怪得之香港咁多港奴

之就甩話永9 P

試下先

睇post先知自己甩左

之前連仔會出公告好無

老屎忽留名

Test P, 利申得7日

睇下

上年6月前係Cd rom
6月尾先申請
一年後甩P牌
大家更加要小心打手支那五毛風向

上年6月起開ac果d
最好一世甩唔到

283日P牌仔

年幾都未甩

純粹以為你以為依度感情台，咁都有得屌？

我耐過你都未甩啦

諗住試下甩到未 點知真係甩咗一個唔小心就俾咗你負評 sor

？

終於甩左

成年先甩呀 大佬

之前都吾止90日啦

仲未甩 俾唔到正皮

甩唔甩p 對你有乜影響

唔緊要，幫你test到甩咗未咪得囉

終於比到正皮你

抵撚死呀你啲臭閪係咁

連登偽黃 連登不作回覆

我甩咗

之前要成年

啱啱95 又要甩過P？

p撚完未

其實你想點

完

甩p

有冇講過改要通知member 先

219日求甩p

我本身無p 突然上番p嘅
屌？

原來甩咗

我開左大半年，岩岩甩左

噢

Test吓先

真正連登仔係唔會有P牌

我都係做下CD-ROM 算

我上年七月開架喎

睇下自己甩左p 未先

一次過出咁多post
搵食用？

吓？睇下綫

隨便，反正就like唔到推唔到，有人做就得啦

你都畢咗業啦

日日上都未甩

唔好太認真

笑而不想語

啱啱先知甩咗p

用年都仲p

有咩所謂，已經習慣掛P

原來甩左

Hi

屌又P

P牌就一定係五毛咩

唔比你甩又唔得

基本係

睇吓甩咗未

...

抵啦新會然

好撚多P牌帶風向

大把前線6月之後先知連登嘅存在啦

試機

你打個電話出嚟 下次有野改 打比你

好多冇P都一樣咁帶風向
根本就係睇你有冇腦 識唔識分,而唔係靠P牌去區分

歡迎番尼

我都仲係P

屌我另一個ac先開咗90日
係咪成世冇得甩P

300日甩P
好滾動

P

360 gang

唔關事啦
之前連仔講過唔知幾時後開既AC P牌係跟一世甩唔到

係講緊我擁有嘅咁多唔同apps嘅pw

但你三字頭喎
有一年？

點先有P牌 20蚊買到？

是尻但啦

睇吓仲係咪P牌先

Check 下先

用左就黎一年 都係P

因為唔想追post睇規則 終於甩左 我日日上架

咁我要改名了

又一p牌仔

原來係咁

試下甩咗未

最近先比到👍👎

想知自己仲係咪P牌仔

噢知道了

鬥屈㗎啫 反正大家都無獨立思考人云亦云

有p 仲型

未甩

我啱啱check先發現自己甩咗P

無得甩P牌係好事黎
大家唔鐘意P牌既可以考慮掉轉，舊會員掛個VIP牌

利申：P牌

我年幾仲P牌

原來甩左
已後回覆要小心d先得

P 左好耐都無留意重有無 P
都差不多成年啦

話時話我325日上線 都未甩⋯
上年8月開

原來甩左啦喎

我account寫上線日298仲未甩p

永遠都唔應該甩啦

原來甩咗，染咗

甩未

same

潮文 根本都甩唔到個P牌

甩咗未

Testing

幾時先可以除p

甩左啦咩

我都甩咗

我日日上線過左180日都未甩

抵啦

幾時到我

P唔P都無咩分別姐

仲喺P牌

終於甩p，等我全力追擊熱狗同5毛！

原來甩咗啦

我而家先發現自己甩咗P

甩咗？

P牌仔就收皮啦

其實仲好啦

苦等年幾test下先

有冇巴打知由開連登開始到而架有幾多日？

啱啱甩

幾時甩到P

點先甩到

樓子好慘鳥 放過樓子吧

你地咁急想甩p有咩居心
係咪諗住可以反轉個場

終生制

我用念力甩p,你可試下

[置頂] LIHKG 常見問題

#7

P 牌會員

• 所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

咁急甩P想做咩先

哭嚨左

P牌又點啊

正呀我鐘意P牌

其實p唔p都一樣習慣咗了

屌我幾時甩咗P嫁

原來甩到p架

好波

我都甩左

我過左成年都係p

分別都唔大
反正而家運動都唔係靠連登咁滯

我甩P未😂

咦，原來已經甩左
可以改名

五毛>>>>>>>>>>.前線啦, 咪撚玩

睇下甩左味先

再新開個班 比個學佢地嘛

睇到呢個post先發現自己甩咗p

是但喇

重點係你無份甩

想睇自己甩p未

試吓先

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

sad

手足可唔可以pin

Sor，錯手負咗

甩ed

有變咩？

有90日政策咩？ 已經90日好多次
無數到

準備180後甩P

原來有得甩p

甩p攻略

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

睇返先知自己甩左P

我都唔知開咗幾耐喇...

入嚟推下試下

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

嚇鳩死 以為車牌P牌甩P加長左
是撚但啦 反正我見到P牌仔開post都廢事睇

依家先知自己甩咗p

甩左就要入黎試下推post

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

我睇完個post
試下撳個正評無再出P牌撳唔到
先知自己甩咗p
岩岩知咗3分鐘

我266日先甩

未啊

連仔好撚正確，掛牌啦師兄

開心

繼續做P牌為榮...

上年8月到兒家

依咁我就甩啦喎

是但 最緊要班五毛咪撚甩p

辣殺

留名

唔知甩咗未

唉 呢班人甩P之後連登就正式淪陷

我仲係P

之前365日都未甩P呀

唔係喎原來甩咗！！！！

一笑置之，嗤之以鼻

第一個 Post 係19年6月喎

我2016

C

神人出現了

P牌仔陰功豬

點解我仲係P

真呀

今日早上無p...

5位數 P牌

連仔係咪比人hack撚左。

其實真心on9 2019年6月前嘅ac 反而出返p
成班6月後on9都冇上開連登就甩晒p
勁反智

好笑🤭

佢唔知係咪high左野。。。d logic...

點解我註冊成年都係p

等睇成班pr衝出黎
反正呢個ac唔用都得

點樣知甩p未

你未 幫你睇左

.

有冇p牌都冇所謂啦

p牌咩黎？

冇所謂

Yea

what is p?

P 牌test 123

點樣甩？

依到啊

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

原來甩左，我唔知自己幾時甩

應該冇上開連登先甩唔到p

睇過先

我一年先甩到

我都等左成年

屌 我都係

唔講唔知，無端端甩左

笑撚左

我甩咗未？

抵啦
利申：甩咗

原來自己甩左

好突然甩左p

樓豬上線日數不足

我過左1年都甩唔到

我要多P

諗下點解而家自己仲係P牌

得未呢我

😛

……

P已甩

要啦

支持連仔

試下甩左未

仲未甩p

甩咗仲唔入嚟？

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

慢慢等吓啦

你車牌未甩p?

啱啱見到

鵬

我過左成年都仲未甩到

唔撚係呀

試下甩到未先

改咗咩

試下我甩p未先

其實我寧願永遠唔甩P，起碼更易分到pr account

Ｅ係喎

我都甩咗啦

//

仲未甩

原來甩左P

Me too

睇睇先

我一直都冇播 都係幾年
係咪幾年前唔唔活躍
上年先活躍

防你哋係疆屍account

點先甩到p 我好似開左ac 超過一年

咦 原來甩左了

甩咗啦

點解可以咁快

柒左
原來我未甩左

你甩咗了

上年9月註冊到依家都仲係P牌...
有時見到好既 post 想幫推或者參與吓D投票帖都唔夠資格.

上年6月中註冊，log in 咗265日，早幾日大特赦先有得做甩P仔